我又黎叫春喇 各位巴絲點睇

如果女朋友個net friend想溝佢 但係佢拒絕左
但係一直都有keep住傾計 最近我地成日為左呢條友嘈
果條友細我女朋友幾年 又去咗外國讀豬 話同佢冇可能
同埋話佢已經冇再講溝佢果啲說話 但係我好似過唔到自己
我應該用咩心態面對呢件事

應該大方啲 女朋友有市場係一件好事 由得佢哋傾
我嬲係一件好正常 應該要話比佢聽我既諗法

你朋友又唔係全部同性，你理得人jea?
佢拒絕就信任佢，
佢上網 你管咩 手機定網路係你既？

你屌得岩 但係當初有個感覺 就係好似佢一直比緊希望佢咁